請求文宣組向美軍發出人道救援

香港人生命受到嚴重威脅,向和平既市民開槍進行民族清洗

請文宣組向世界廣傳

民族清洗？你試下呢段野譯咗做英文俾人睇
睇下會唔會有人覺得呢啲叫民族清洗

唔好亂用文宣得唔得

推